#######README.md_description_du_fonctionnement_de_l_application##########


Ce programme est compose de 4 modules: 
    -function.py
    -edge.py
    -point.py
    -application.py (programme principale)    
Ces quatres fichiers doivent etre dans le meme repertoire pour que le programme fonctionne correctement

Excecution:
    le programme s'execute de la maniere suivante : python3 application.y lien_image
    
Les arguments: Une seule image (pas plus d'une et pas moins)
